中伏又如何！

又唔係第一次！
最緊要 唔好灰心！